【沙田】 警察截查一名記者，並稱「亞洲電視？執咗㗎啦喎」

【沙田】
警察截查一名亞洲電視數碼媒體記者，並稱「亞洲電視？執咗㗎啦喎」

仆你個街..

✽ㅤ✽ㅤ✽
ㅤ
《立場新聞》
直播專頁：
Instagram：
Telegram：
Twitter：
報料電郵：report@thestandnews.com
報料 Telegram：
訂閱每日文章精選：
支持立場新聞：

笑撚死

你話毅進仔幾咁無知呢

基本法=歷史文件

真心以為佢執咗

無知真係好可怕